[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[84] 1001放咗2日都無人

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺對戰請用Lan 線

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 可唔可以同朋友一齊開房玩
A. Ranking 同Quick請用正方入房之後邀朋友, 自訂直接入房之後邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按正方裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, , 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

抆線攻略(來源感謝抆線哥):

其實抆線pen嘅模式唔難理解，用計分制就會明

Rank中離場（抆線）：-9
Rank中連續係短時間內格隊友：-9
自訂中離場（抆線）：-7
揀機時離場：-1
打一場Rank：+1

經驗1: 乜事都乜嘅情況下連抆兩場會pen 1, 打3-4場會解pen

經驗2: 乜事都冇嘅情況下連抆3場變pen 2, 然後打兩場變返pen1

以上嘅情況下計法，得出以下範圍估算

Good: 15分-6分
Caution: 5分至0分
Penalty 1: -1至-10分
Penalty 2: -11分-18分

Q: -18會係咩情況？
A: 已經pen 2情況下，再抆線係唔會再扣分，以及唔會禁rank（因為冇pen跌）；打所有模式都唔會有DP & EXP，冇箱跌

Q: pen情況下rank分數點計
A: 不論你贏幾多分都唔會加俾你，但扣分就照扣，唔會有特別懲罰

例1: 10+7，但pen下系統會-17唔俾你加分
例2: 10-3，情況一樣，系統-7
例3: -10下贏對手+7，最終-3，系統唔會另外扣分

Q: 有咩心得分享下？
A: 當你知道自己-18嘅情況下，可以刷首抽咁打，即係睇見果場rank就事就中離（抆線），系統唔會再有任何懲罰；重覆此舉直至刷到第一場勝利為止，至少可以令解pen嘅第一場路洗扣分先

lm
乜料個標題
For新手 機體代號表

lm
點解唔忍多1個鐘先開post

俾機會GMIII 上頭版banner~

記錯時間

將粉團招生

記錯時間邊關事
你要開都要貼新機圖架啦

唔好怪佢啦
頂多1點重開嘅姐

等1點開過個新Po啦

琴日打十幾場先贏得3場 分身日任都解唔到 好撚累

陣間我補開啦

熱巴都有玩gbo2 之前好似唔覺你有係呢邊出現

少留言
同埋我中間無玩一排

雖然timing no good, 但係我欣賞巴打黎開po

上個po個1001真係浪咗2日

Nemo3

sh到2週年

留名等人抽
好似好勁

冇半價 不了

[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[84] 新po重開